車牌拍賣完12個月過期

上年投左個車牌番黎，個deadline係今年5月1號前要上牌，扣番假期，即係聽日就到期
想知有無方法可以幫呢個牌「續牌」，可以過一排先上牌？

5月一號假期，會順延一天

搵牌佬幫手搞或買架電單車啦

電單車牌簿

俾牌佬搞

上牌
套牌
留牌

申請留牌

留牌佬，千零蚊攪掂

路過想問下，如果我想keep返舊車車牌，但我要賣舊車俾人，新車又有排未到，咁可以點做？

同運輸處留牌，有一年時間俾你套